點先可以令隻貓飲多d水

買循環水機又驚佢唔中意
最近試左隻湯 半包再溝水 9秒9飲哂 但成日飲驚太鹹傷腎
除左針筒喂水 有咩方法令佢自己飲多d水

邊隻貓唔鐘意流動嘅水

飲西水啦你

一天三餐加適量水入糧

無連水機都未試就話怕佢唔鐘意

試水機先 多數都好過靜止既死水 小小錢唔慳得
再唔係就廁所長期開住水喉 開好細 一滴滴咁, 怕哂水下面可以搵個桶裝住用黎抹地

主食罐加水

既然佢肯飲湯 即係佢嫌水無味
試下買無骨雞胸肉 烚佢做雞味水 唔洗落任何調味 包括鹽 油 肉可以俾佢食埋 唔洗浪費
擺係道最多半個鐘就好記得要倒 驚有菌
有時間可以整多d 分好份量放係冰格 要用就拎出黎叮暖 去返貓既體溫溫度 太凍佢哋會唔舒服 佢地條利怕熱

買水機前可以用下呢個方法 朋友試過 隻貓好快飲完

試過
淋哂佢唔食

咁有創意
可惜佢係一開水喉就即刻以為我想同佢沖涼 走都走唔切

呢個可以試試
唔掂真係要買水機

係咪得我會比熟水貓飲？
生水我怕佢肚痛
養左8年都係咁

唔好突然轉就得
佢會適應唔到
生水熟水嘅分別應該就係礦物質

我熟左十幾年都係俾熟水佢地飲

Btw 水機真係唔好慳，當年一換佢地啲飲水習慣即刻唔同晒

我嗰隻唔飲熟水

其實佢岩岩入屋嗰時係肯飲水
不過越黎越唔肯飲咁
驚佢第時腎痛嗰d

寧願整烚雞水咁麻煩
都唔肯買水機
你係唔係日日烚先

而家用兜裝水，就算幾勤都好水都係會有塵，
水一污糟啲貓就掂都唔掂
所以用水機可以解決唔少問題，當然我地都要定期換個filter 。
我兩隻貓都係買1.5L就夠，唔洗好大個

烚雞肉有幾麻煩 兩個字內搞掂既野
耐唔耐都有自己整下野食俾佢食

一日換三次 先肯飲少少

唔好比生水，香港嘅水喉水好多梨形蟲，隻貓抵抗力一弱就中，我嗰隻細個時就係咁中咗

譲佢習慣
一天唔，三四天後會食
最直接方法，係水加糧
初初加少啲水，逐漸加

但要知佢每天共要幾多ml水

但係佢唔飲熟水點算

你隻貓會唔會偷你啲水黎飲？會嘅就可以整個杯落地下等佢飲 我隻貓唔飲飲水機鍾意飲我個杯啲水

循環水機係咪有過濾
過唔過到d蟲

樽裝水（唔係蒸餾水）？或者裝個有效啲嘅filter

屌我有隻貓癲到一口氣飲晒個兜仔d水
另一隻就wet food溝水先肯飲

應該過唔到，個濾網過啲大嘅野就得，而且佢無殺菌功能，真係有蟲只會令啲蟲喺個網度繁殖

寵撚壞哂

貴有貴養
平有平養姐
有能力既當然會俾好d既野佢

加水入濕糧

我隻貓好鐘意魚肉魚味, 我每日都比一餐魚佢食, 加入水撈肉, 佢當D水係魚湯咁飲哂, 有幾多飲幾多

主食罐撈水佢都嫌淡
證明隻湯真係幾重味

我隻貓
專登買個流動水機俾佢
d水流緊時唔會飲
熄左部機變左死水佢先飲

我兩隻貓都係好撚鍾意飲我杯啲水 次次我都要擺啲杯喺佢地睇唔到嘅地方

應該睇下咩屋苑啫
我個兩隻飲咗半年都冇事

肯飲咪得囉

試下擺人用既杯出嚟
就算唔用水機
佢地既水杯/水兜都要經常換水
次次一換完水佢地就貓衝去飲

想問下主食罐溝水係咪已經唔使再比水佢
我隻貓唔肯就咁飲
溝就會飲曬

獸醫話抵抗力低/幼貓就會易中，我嗰隻都唔係一飲就中，幾個月左右啦

有得飲緊係多好過少
我想佢飲多d都唔得

教你個平啲既方法 用個深啲既大碗
放個水泵入去 淘寶買加埋唔洗30蚊
隻貓一定飲
我隻貓日日柯好撚多尿

我平時有比lysine同一隻增強抵抗力野俾佢食
飲左兩年生水都冇咩事

唔比水佢飲，自然就會飲水

裝個濾水器啦
即開即飲 人同貓都飲得

唔係平唔平問題
係驚買完返黎唔用都唔知俾邊個好
三幾百蚊養貓黎講邊算係錢

係咪裝係水龍頭上面嗰隻
佢平時好少跳上去
一開水喉又走都走唔切

我隻貓畀生水佢佢唔飲
然後飲我果杯

咁都叫有個方法昆佢飲水
我嗰隻好好 唔會上枱

痴撚線 錢唔係問題 咁買完番黎唔用咪掉左佢
再唔係咪比貓義工囉